《林鄭又一驚人傑作》呢個叫做垃圾桶？

呢舊嘢個名寫住叫做「堆填」「landfill」！

又核突！
又唔環保！簡直係環保大倒退！
垃圾分類都唔做，直接堆填，真好野！
好天曬，落雨淋 ！
唔知道夏天再加埋落雨啲垃圾會點？
到時個膠袋係咪要做定穿窿？

咁驚人攞垃圾桶出街堵路，
不如諗下點樣改變自己同埋個政府做嘢嘅方式，
令到啲人唔會再出街抗議仲好啦